朱經緯上訴失敗 親中團體：今日係司法界最黑暗的一天

打風

收皮啦屌你老母

今日天朗氣清，邊到黑？